NBA無冠季後賽得分榜 夏登現役最高

美媒統計出一份“無冠球員季後賽總得分榜”，夏登和韋斯卜克目前分別排在第3和第7。

10、佐治-格文 1592分

有4個得分王在手的“冰人”生涯只有兩個賽季進入西岸決賽，均被魔術手和渣巴領銜的湖人淘汰。

9、基斯保羅 2282分

名梗“西決地板”不用多說，好在2018年終於在火箭破荒。保羅生涯15個賽季12次打進季後賽的成績還是十分可觀的。

8、史托頓 2436分

公牛王朝的直接受害者，七年五進西決、連續兩年打進總決賽，沒有佐敦該多好？

7、羅素-韋斯卜克 2632分

09-10賽季至今，韋斯卜克只在受嚴重傷病困擾的14-15賽季未能進入季後賽，但和杜蘭特分開後他只在今年突破過首輪。

6、帕泰利克-伊榮 2813分

公牛王朝的另一個受害者，數次在季後賽被公牛淘汰，佐敦第一次退役後好不容易復仇成功，又在總決賽輸給大夢的火箭，99年紐約人以黑八之姿再進總決賽，伊榮卻因傷只能作壁上觀。

5、查爾斯-巴克利 2833分

公牛王朝的又一個受害者，1993年總決賽雖然表現出色但無奈對面的佐敦更BUG。

4、列治-米拿 2972分

米拿18年職業生涯15次進入季後賽，1998年是他最好的奪冠機會，無奈在搶七賽中還是輸給了強弩之末的公牛。00年溜馬終於進入總決賽，但遭到了奧尼爾的無情肆虐。

3、占士-夏登 3009分

夏登自2012年加盟火箭至今從未缺席季後賽。這8次季後賽中，夏登的成績是3次首輪出局、3次次輪出局、2次西岸決賽出局。

2、埃爾金-貝勒(Elgin - Baylor) 3623分

貝勒從進入聯盟後就未缺席過季後賽，還多次進入總決賽，但始終越不過塞爾特人這座大山。生涯最後兩個賽季他因傷只打了11場比賽，宣佈退役後湖人卻成功奪冠，堪稱造化弄人。

1、卡爾-馬龍 4761分

公牛王朝的直接受害者，03-04賽季加盟湖人本是最好的奪冠機會，但馬龍的受傷和OK組合內訌讓他們功虧一簣。

登登一分雨 世界第一

體毛犯規真係好屈

但馬龍 chuck呢d都係得一兩次入到finals

叻過夏登

唔係組團。。。。入決賽係唔易架

但只係入得一兩次final 證明大部份時間都唔係西岸霸主
東岸個堆就話慘姐

馬龍同chuck有組過團

馬龍3次finals